希望可以有唔同語言的文宣（傳單）

去到而家直路 向唔同國家ge 人宣傳香港發生緊ge 事變得更重要

所以希望文宣部可以將一張poster 翻譯到唔同語言例如英文 (簡體中文大家可以再商議下 雖然我好反對用簡體字但係為左等蝗都知香港發生咩事，少少讓步都要做下）等機場做和理非ge 手足可以派單張針軔外國人 同外國人解釋下香港發生緊咩事 又可以係多旅客ge lennon wall 到貼 等d 旅客可以閱讀一下

最後 光復香港 時代革命

推